（求助文)台北銀聯atm位置

想問台北咩地方有銀聯atm,最好近公館台大。

好多便利店入面都有

求其一間7仔咪有囉屌你